[夏季甲子園]第100回全国高等学校野球選手権記念大会 (3)

咁樣輸，自己戇鳩

由8:1睇到8:6，差啲睇到㩒平安鐘
仲以為第一次睇甲子園就可以睇到滿疊全疊打

井上輸經驗

官方網址/直播網址：

賽期：

２０１８年８月５日－１６日
（８月２日將於大阪市舉行抽籤大會）

日程：

線表：

２０１８夏季甲子園代表校：

今年參賽隊伍由４９隊增加至５６隊
（愛知、神奈川、大阪、千葉、兵庫、埼玉、福岡增加至２隊）

出線賽區 校名
北北海道 旭川大高
南北海道 北照
青 森 八戶學院光星
岩 手 花卷東
秋 田 金足農
山 形 羽黑
宮 城 仙台育英
福 島 聖光學院
群 馬 前橋育英
櫪 木 作新學院
茨 城 土浦日大
千葉東區 木更津總合
千葉西區 中央學院
東京東區 二松學舍大附
東京西區 日大三
埼玉北區 花咲德榮
埼玉南區 浦和學院
北神奈川 慶應義塾
南神奈川 橫濱
山 梨 山梨學院
長 野 佐久長聖
新 潟 中越
富 山 高岡商
石 川 星稜
福 井 敦賀氣比
靜 岡 常葉大菊川
愛知東區 愛產大三河
愛知西區 愛工大名電
岐 阜 大垣日大
三 重 白山
滋 賀 近江
京 都 龍谷大平安
大阪北區 大阪桐蔭
大阪南區 近大附
兵庫東區 報德學園
兵庫西區 明石商
奈 良 奈良大附
和 歌 山 智辯和歌山
岡 山 創志學園
廣 島 廣陵
鳥 取 鳥取城北
島 根 益田東
山 口 下關國際
香 川 丸龜城西
德 島 鳴門
愛 媛 濟美
高 知 高知商
福岡北區 折尾愛真
福岡南區 沖學園
長 崎 創成館
佐 賀 佐賀商
大 分 藤蔭
熊 本 東海大熊本星翔
宮 崎 日南學園
鹿 兒 島 鹿兒島實
沖 繩 興南

２０１７夏季甲子園優勝：花咲德榮（埼玉）
２０１８春季甲子園優勝：大阪桐蔭（大阪）

[b]參考資料：

各隊實力分析：

ＷＩＫＩ（日文）：
[url]

万波甲子園0安打

第二球好球影響到佢
靚位但係打左界外

嗰球絕對係 missed chance
失投係正中好球帶

條黑鬼咩來頭
我咩都唔識

聽日買定多幾枝野飲先入去
同d姐姐買左5枝野飲
總共飲左9枝
cls

同為黑仔 15年關東一果個表現印象好深刻
霸氣轟出HR 又跑得快
見日本仔成日兩個比較

原來係咁

聽日應該龍谷大平安對八戶光星最好睇了

巴打 16號會唔會睇？

16號 夜晚6點幾機
桐蔭果場3點半
趕唔切
如果香港打風delay一日就會睇

Sosad 的士都飛唔切去機場
我估打風機會唔大喇
我有諗過睇聽日
但又好想睇16號個場（諗住15號排定）
媽好亂呀

我求其有得睇就算
原本諗住聽日睇j league不過懶得諗其他時間做乜都係成日睇夏甲算

留名先

睇完J league再黎睇甲子園
我比排隊搞到有啲地方都去唔成
所以聽日都無諗去邊...
一係兩日都睇...好似都幾好...

j league夜晚7點
可能真係得

岩喇咁 聽日睇完甲子園 食個飯 去J league 完美

正

lm

甲子園比賽有冇啤酒妹賣酒

有

咁多學生哥都有

日大三對奈良大付好似精彩啲

有錢唔賺咩

小白 普度

神戶d飛一早賣曬啦

黎近月尾去東京
會去巨蛋睇波兼應該去埋神宮

又榜首大戰
又有小白普度
買黃牛都抵啦
仲要近近地甲子園

奈良夠頂日大三打線咩 ?

木村表現唔錯， 奈良大付嘅地區大會打線表現其實ok

所以應該係一場惡戰

新post留名

今日熱鬥甲子園播星稜返宿舍嘅情況
睇到鼻酸

早左到都係咁多人

Lm

又係尾燈買到

中左登革熱果位係咪巴打黎

今日睇黎仲有好多位
創志個邊？

下關果面好吉
不過我入場果時係show賣曬
創志好有錢

今日創志嗰邊無記錯係日大三同龍谷大平安
東京加京都

岩喇岩喇 下關個邊等陣係日大三 同龍谷
試下食完野去排

可能全部都係租

好大雨
記住帶遮

睇陣新聞咁快打左五局

創志ace 5局110球
又一位燃燒手臂

我岩先睇直播，見到有小小雨，我仲諗住係錯覺
多謝巴打提醒
Btw 我依邊仲未有雨

搞乜5局已經110球

西上場好似無四死
而家七個？

創志打線快d爆發支援西啦

西係3振型
3振唔到 自然大左機會變4壞

鶴田都投得唔錯

下關頂住

好想睇呀.....好葡萄....

開始控球唔得了

壓唔低投球
越想發越越壓唔低

換投啦好嗎

0死 1,2 壘
劇本準備

叫一個二年級生投160+ 球 係咪痴撚咗線 ?

創志學園又唔係冇其他投手， 玩中山瞬出嚟啦

唔好畀人反CUP啊

咁都唔衝本壘

佢根本已經冇左控球力
連入好球帶都唔得
唔換就自滅

滿！ 好靚

個監督睇咗今屆咁多場反Cup

都係學唔精， 都唔知為乜

高校棒球教練既諗法好難用常理判斷

教練係咪膠嫁
冇理由睇唔到佢控球出左問題
全部都係投係高位

Carry 隻手開始唔多掂

滅埋佢生涯

轟呀下關

你話一人Ace就話啫， 明明有兩個 投到145km 以上嘅主戰投手

中山瞬真係差到投一局都投唔到？

我真係唔撚明
一個連投入好球帶都做唔到既投手仲留黎做咩

對面應援好高漲

創志個老野仲一臉高深莫測咁

百七球無人出局, 仲唔換投真係做乜膠

只要佢隻手唔斷嘅話， 下年職棒指名肯定頭四輪。

而家你咁樣玩， 你點樣賠返隻手畀人哋？

對投手嘅信任？
維護投手樽鹽？

g9g啦

我覺得係打擊緊投手信心

西投到就黎喊

17x球

再投多兩個, 我驚唔止手斷, 仲有心理陰影啊

佢投咗170幾球， 竟然都仲可以投到145， 有幾多職業嘅可以做到？

忍住眼淚出埋最後的奶力

個陰影分分鐘好難走返出黎

咁其實又好多都做到既
只不過唔會咁燒姐

日本啲教練仲用緊幾十年前既方法去打場波

180球 9個4壞 3個安打

佢係話為死咗個老豆而投

甲子園係佢同爸爸的約定

d壓力去晒打者度

到底係培育緊選手定摧殘既選手

咁低既壞球都出手
真係g9g啦

去到180球真係好過份, 用投手既職業生涯去打甲子園

創志學園有咁嘅打線 ，如果一分都追唔到， 就唔好諗贏甲子園啦

加油呀西純矢

最後機會，2O啦

GG

咁有信心 1out 都送佢上壘先?

阿西好慘

GG 下關又成功反CUP

完全係輸對家戇鳩

真係唔撚明甲子園班教練諗咩

好正常呀
一支安打就追平
留係一壘仲有機會雙殺

你講錯咗，係贏對家on9

創志學園個老嘢快啲切腹

下關 西出年再來過啦

yes

希望下年可以見返阿西

真係
另外無得出場果幾個投手先慘, 西西都不穩都無得出

明明二枚看板.........

9局肯換個投手就贏咗啦

可惜球波打咗高飛球，打滾地波先有機會打穿嚟拎分/上壘

阿西揼地，好慘

佢仲要向隊友道歉

西

其實投手有冇得自行落板

諗起前幾年夏甲主題曲
Superfly 嘅On your Side

我超鍾意呢首

可能係西自己堅決要投埋去呢

冇啦，踢波都冇得自己話唔踢，不過投到咁都仲唔換完全係教練問題

可以叫暫停等教練決定既, 不過自己落, 個心理陰影真係好大

踢波可以自己行出場邊
留一個連好球帶都投唔入既係場上為乜
換個弱少少但投到入好球帶好過啦

今屆睇頭越黎越少....
得番桐蔭,金足同埋龍谷

西，唔緊要

木更津總合會幫你打爆下関國際

木總過到興南先講

我對野尻幸輝有信心
不過打線就冇咩信心

仲有報德，橫濱，愛工大名電，浦和，日大三等等
暫時今屆我覺得好睇過上屆

近年確立咗千葉霸主地位
去到甲子園成日被捧做黑馬
但年年都失望
今年睇吓突唔突破到

呢班伯伯係做咩有獎拎

功労賞

育成賞

真係好鍾意開波前跑出去鞠躬呢下, 感覺好型

一齊叫一齊跑

原本可以3OUT但ERROR畀人上壘, 之後仲要失分

興南啲傳球
打線又連貫唔到, 又要等奇蹟啦

好難..成班球員面口已經唔係咁好了.
跟住人地個投手已經愈投愈有自信,淨係呢d此消彼長已經見到敗局

LM

想遊巴

頂我一直以為同一個人睇現場改咗名

日大三玩繼投

應援唔夠奈良好....
唔怪得咁多人排奈良個邊

奈良大付打線瞓醒了

日大三仲唔換ACE投出黎，係咪想逆轉敗？

差啲接到個打出界既波

萬眾一心都係輸

無計，但奈良好好氣勢

hr之後果幾局high到

我都feel到，連我格黎啲人都跟埋拍

last

八戶光星

好正,你個邊無圖案
影唔到比你

痴撚線
龍谷個應援大聲到

龍谷大平安先制得點

阻唔到我地依邊，仲要李克勤首歌

個勢而家係平安

係咪想提早食飯

八戶幾次接球失誤送分

龍谷都幾勁

又係6號E

可以去食飯

個個望住6號黎打

放過佢啦好嗎

東北得返金足農

龍谷
八學 最尾應援唔可以輸呀..乜歌都出哂黎喇

一個字 妹揀撚靚

好*

排聽日

聽日第四場有桐蔭

要等成20個鐘先有得睇

出咗去做野睇唔到野尻幸輝咩表現

為左睇一場波你可以去到幾盡

之前有打算排，但被逼放棄左

如果唔係聽日走我都會始電去

一開黎睇已經係四局後半大名電輸緊兩分

家陣愛工輸到2:7, 估唔到報德壓制到愛工打線

話說米巴今日有無排?, 今日第四場大桐

愛工個經理妹妹已經喊

愛工GG 跟著第二場二松對浦和又係硬仗, 場場精彩

check out左冇地方睇波

要睇實有地方睇既, 睇下有無D食店有, 串燒+啤酒睇波

下場對橫濱
吉田睇吓可唔可以一夫當關

日大三下場對龍谷大平安
兩隊都係今年支持嘅球隊

依家有邊隊大熱

睇完第一場都想喊

大熱大桐, 黑馬近江下關, 王牌投手金足農, 基本上16強都係實力強校啦

唔知木更津過唔過到下關

咁早串燒啤酒
求其搵左間cafe 連wifi睇

牌面上木更津就強啲, 主投野尻投打俱佳, 大會成績ERA只得0.6, 打率都有3成, 而陣中其他打者都唔差, 有力對鶴田造成威脅, 至於下關王牌投手鶴田最高球速接近150, 控球能力唔差, 不過要考慮佢回復程度, 到時發揮, 我預計都係低比分結果, 但更睇好木更津

今場我揀二松

浦和係我支持嘅另一隊

我揀浦和

雨戰

好大雨

渡邊好勁咁，已經7K

最後一局啦, 應該都追唔到, 渡辺真係幾犀利, 用球數都唔多

9局先用左106球
去到第9局都仲投到低球

9局109球10三振5安打完封
渡邊

浦和居然撳住二松學舍黎砌，二松一D反抗能力都無
渡邊九局完投居然只係109球，真係勁

應該都係選秀大熱啦 睇到都流口水

其實係對面廢定係佢勁 唔識睇

睇返8/15 熱鬧甲子園 創志阿西好感動

純粹參考
最新新聞報導的上位指名候補：

藤原恭大
根尾昂
小園海斗
吉田輝星
渡辺勇太朗
野村佑希

下位指名候補：
柿木蓮
万波中正
林晃汰
蛭間拓哉

不死三振?

大桐三個，係咪可以春夏連霸

野尻幸輝冇參加選秀?

估唔到呢場係投手戰 6局完都只係1:0

假觸撃真揮棒

追返一分, 1,2壘有人 2出局

済美打起晒

仲以為有反攻機會, 點知最後又黎高飛球接殺

済美又成功行多步

濟美
北代笑笑口，企隔離嗰個喊到豬咁

差d漏接㗎啦，好彩佢插一插嚟接

大魔王又預備出場了

今場贏左下場就要打浦和學園

桐蔭今日用橫川做先發

做咩又搵履正社個監督講桐蔭場波
重要次次都提返桐蔭九局下反敗為勝個場

咁先有話題 係咁BIN C

其實真係好撚慘 因為桐蔭冇左春甲冠軍 因為桐蔭冇得打夏甲

最慘係之後仲要俾人係咁係到鞭屍
鞭到我都覺得佢好撚慘

0 out 1 2 疊有人
出橫川真係第一局都送4 5 6 分比人

桐蔭做乜用橫川做先發架 咁快有危機了

佢d控球

岡田 監督

再唔出佢佢唔會有機會了

呢場唔出，幾時出呀

下場已經十六強

仲要對浦和學院

桐蔭係咪想自爆，唉

好想大阪桐蔭 今年再輸多一場好似仙台育英嗰場咁

浦和都係硬野，打線同投手都有
但呢場如果輸on9真係都係監督出人問題

高岡商先制得點！？！？！？

大桐個肥佬監督

橫川都係返去做吉祥物啦

麻麻地鍾意高岡商， 不過敵人嘅敵人就係我個朋友......

唔該踢大阪桐蔭出局

柿木蓮 已經開始熱身

不如試下squeeze play

佢下一局再派膠佢就唔洗再落場

可以同個仔講入過甲子園

投過兩局

桐蔭咁早就落後，會唔會就咁

高岡商2號個樣好似未訓醒咁

有兩個好白痴既問題
1.如果滿壘二人出局，好似高岡第二局咁，打左安打出黎，咁三壘跑者番左去本壘仲有冇得分？
2.如果界外球係空中已經係三壘外，外野想去接殺果陣失誤跌左個波落地，咁點計？

已經反超

吉川卓也

下場8強啦

1.唔太明你講咩嘢，滿壘你打左個安打出來，三壘跑者返左本壘就一定有分，除非比人係本壘前觸殺出局

2. 計界外球，好球數2以下就加一好球數，兩好球就繼續

1 安打而疊上跑者返到去緊係有分因為係安打
2 未做成出局可以再打過啊

橫川都努力左3年加上係有能力
呢場比佢出下都係合理 始終唔係職業球隊, 有d 野唔係單純戰術考慮

1.果球係內野安打，個球掟去二壘造成第三個出局，但三壘跑者係出局前跑番本壘，咁有冇分？

其實都係戰術來既，桐蔭點都想為根尾同柿木增加休息時間，等佢地係後面既比賽可以發揮得好d同保護下佢地隻手

如果未滿出局數,果球又唔係接殺,係會有分.
但如果係做成第3個出局數,就無分.

同埋應該唔係對浦和
打贏左入8強即刻抽籤

※３回戦、準々決勝の勝ちチーム主将が各試合直後にくじを引く

橫川

又膠

成日時好時壞，有時用好少球就3上3下，有時又一路解決唔到

其他球隊都話仲講得通
桐蔭有呢個思維應該連西谷自己都偷笑

已經抽左

冇死一二壘有人都拎唔到分

已經派左代打

大桐條打線渣GA

山田5局90球

根尾好多fans...

好撚青春
可惜條女唔係咁靚

桐蔭個妹妹識玩，拎定根尾既簽名

佢人生贏家來，佢唔做棒球選手既人生都隨時好過我地

有錢仔？

好後悔以前冇識定啲妹妹

佢阿爸阿媽都係醫生、家姐係護士，而佢既偏差值係70，你話點鬥

偏差值70

你個名

順帶一提，佢之前滑雪拎過全日本第一名，之後代表日本去義大利比過賽

GG啦

有又機會一位指名
契約金8000萬 up

不過我好奇佢父母唔叫佢讀埋大學先

不要再說了

咁勁
呢d體質好嘅人應該做咩運動都會有一定嘅好成績係度

乜女都俾佢溝哂

佢參加得選秀應該都唔會讀大學啦，除非指名順位太低先會去讀大學

佢唯一缺點就係唔夠高以投手來計的話

偏差值70咁癲

美國嗰邊通常父母有錢有背景
通常都會叫埋個仔讀埋大學先
因為一定有 top 大學 offer
唔急住攞契約金入職棒

不如我地討論返場比賽

柿木呢3局用既球數好似有d多

呢方面我都唔知佢屋企係點諗，但我係佢老豆既話我都會叫佢讀完大學先

根尾

double play

滿壘DK
振奮士氣

佢成家都係咁癲
頭先我講漏左，就連佢啊哥都係岐阜大學醫學部讀緊書（呢間大學醫學部既偏差值68.5）

只欠2個出局數

精彩 但不亮麗

可惜

不過浦和太強了

木田圭佑呢個名...

好慘....

甲子園魔物

每次到輸個下無論係邊一隊都覺得好心酸

俾啲掌聲山田

完

十幾年前改，應該唔關本田圭佑事

高岡商今場打得唔錯啦

高岡個投手真心投得好 投左成140球

大桐都只係得三分, 算打得唔錯

之前嗰場又係完投

呢啲都冇預咗打職業棒球嘅， 就會喺甲子園燃燒所有青春

山田 龍聖應該會選秀喎

山田都叫壓制到桐蔭，勁

下場大阪桐蔭對浦和學院應該會好精彩

燈邊隊好 ?

魔王大戰大魔王

2018年の4月の春の県大会では、ヤクルト、巨人、楽天、ロッテの4球団が視察に訪れ、5月の決勝戦では、 日本ハム、中日、DeNA、阪神、広島、オリックス、ソフトバンク、ロッテ、西武の9球団スカウトが視察に来ています。

佢有機下位或育成指名
左投本身就有優勢

支持浦和

甲子園既學校球隊多唔多資源用係教練上
定都有分投手教練/防守教練等唔同專業

even野手都要高先有返咁上下打擊力
依個世界冇幾多個altuve

支持浦和打敗大魔王 我覺得大熱出局既甲子園先夠熱血

好似上年仙台育英打贏大魔王

抽左籤啦

#260 話已抽

真係經典, 唔換投丫啦, 出事架嘛

呢兩隊唔碰頭起碼入4強

最精彩係以為佢 三出局

點知一壘手冇踩實個壘， 俾人成功上壘

跟住甲子園魔物就出動啦

唔記得仙台個捕手定邊個
上壘個陣踢鳩大桐個一壘手

大家之前話花咲德榮好靚嗰個啦啦隊

人哋叫岡田真菜美

唔使多謝我， 真係好靚

咁你都搵到, 佢TWITTER好多野睇

貼張圖黎到下

佢出名到上左新聞

就咁電視直播已經好sharp....有冇圖？

8/17(金) -第13日-
08:00 第1試合 [3回戦] 近江（滋賀） - 常葉大菊川（静岡）
（5B） （3B2C）

10:30 第2試合 [3回戦] 金足農（秋田） - 横浜（南神奈川）
（5B） （5A）

13:00 第3試合 [3回戦] 下関国際（山口） - 木更津総合（東千葉）
（4B1C） （5A）

15:30 第4試合 [3回戦] 日大三（西東京） - 龍谷大平安（京都）
（1A4B） （2A3B）

希望聽日吉田壓制到橫濱

這麼醜的妞

中間條女，我deal

近江個北村好勁

近江做咩要換投

近江條打線火力十足 北村仲要四打席四安

投咗一百球畀佢休息下, 而且大比分領先
嚟緊賽程好密集, 只有一個王牌投手會好輸蝕

但得翻一局，其實我覺得可以俾佢投埋

第一球就三壘打

一開波就橫濱三壘打

唔對路, 吉田係咪未熱好身, 球速未上到去

一開波就爆爆地

2分姐
應該追到既

Keep 住13x 突然14x 黎料喇

原來要對左投
可能有d難搞

睇黎壓制唔到

真係唔係咁掂 球速保持唔到先兩場咁, 而且控球一場差過一場
壓唔到橫濱就真係GG了

上場熱投，可能唔夠休息未回復好

吉田守到 自己打線拎唔到分都無用

機會嚟啦, 果然係主將

hr

吉田救世界

自己失分自己追 HRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

吉田

我覺得金足農個氣勢返哂黎, 個FEEL好似唔同哂

投手戰

万波係咪盲炮黎

我覺得係 但個教練擺佢第4棒

打率：.083

打擊率得0.083
咁都仲做第四棒

下位手者最低都有0.222

打者

万波真係9揮棒 我睇唔透

万波家姐好似係曬黑咗嘅黃心穎

金足農個邊搵唔到人出來訪問？
得個記者係到9up

橫濱反超
睇黎金足農898

唔一定既, 唔超過兩分, 我覺得仲有機會

金足農下位打者完全冇表現

冇喇

molamola

加油呀吉田

!!!!!!! 反超

CUP

一黎就hr

痴撚線

又係HR返超前

橫浜

反cup啦

打第一球
岩岩過欄

守埋呢局就可以贏啦

代打其實係咪通常都係隱藏的秘密武器?

萬波家姐

万波選球好撚差

入藉兵

巧緊張啊 守住啊

混血姐
如果咁都叫入藉兵
達比修都係啦

橫浜的夏天完結了

吉到投到150啦

160球都上到150km

吉田投到150球以上先出150km，係咩原理?

手軟未

每次隊友逆轉hr都有buff

腎上腺素既影響

加速加成

睇佢地反腰唱校歌, 真係好熱血好青春好甲子園

高橋適時hr救全家

好似籃球既on fire....

砌低橫濱
其他隊都會多謝你

運動科學理論？體力下降唔會令球速下降？

我出去食個早餐就反cup

野尻幸輝做野手先

投球其實講爆發力, 腎上腺素刺激呢下令佢爆速其實唔奇

吉田輝星又熱投164球燃燒手臂
金足農單天保至尊仲可以保到幾多場

有好多紀錄片有講腎上腺素對運動員既影響

金足農打線唔多掂

正路佢地驚吉田多啲
嗰種完投力
有媒體捧佢做平成最後怪物
不中亦不遠矣

又平成最後

仲有咩嘢可以係平成最後

平成最後處男

咁今年的確係平成最後一年夏甲

仲有平成最後之夏 下年換年號, 乜都係平成最後啦

有球威
控球力好似差d
球數偏高
我見好多投手都係普遍球路偏高

佢地仲係高中生, 唔傷入職棒, 遇到好教練, 改下姿勢, 壓到球路, 大把前途

高中生黎講差唔多
講控球佢好過同年嘅大谷

球路高先易引到打者打
球數差唔多個陣好易忍唔住出手
控球只要唔係太差都無乜所謂
唔好經常自爆四壞的話，反而打方難捉摸
佢賣點真係完投體力 完投穩定性
球速唔太算 但球威一定有
最緊要係腎上腺素影響大
捉到球賽局勢

万波依隻盲炮經過夏甲仲有冇球隊敢指名

家陣mlb都唔主張改變投手姿態

日本人好鐘意改你姿勢

要睇投手本身姿勢有無問題, 控球唔穩, 有時改少少個進步都會好大, 不過改得好就好, 唔好就bye bye

其他隊唔熟
但洋基一定有
尤其是高中生或拉丁美洲 prospect

我都係睇mlb時聽個臺灣主持講

木更津睇緊頭三個打者既打擊姿勢好成熟，好似職棒咁

洋基慣例係選嘅第一年俾投手同野手自由發揮
第二年至開始睇需要改造
講緊18，19歲投手 （或者較後順位嘅大學生）
選得嘅一定係講 protection
一間高中嘅資源點都比唔上職棒球隊
可以高中上職棒而完全無嘢需要改嘅投手萬中無一

唔係咁快就要換野尻投呀

話時話
浦和渡邊現時為止一分未失
下場對桐蔭

做乜鳩

洗個飯盒返黎輸兩分
咩料呀

木更津總合算唔算係輕敵？

個監督應該係想根本太一 盡量 喺前半段食多啲局數

但係佢其實適合閂門多啲

如果頭四局畀人拉開四分或以上， 木更津總合未必追得到

鶴田近況好， 要封鎖打線都唔係想像咁難

東選手

HR

無失分度過左

今場下關鶴田投D內角球幾靚，以為BALL但原來係好球

桐蔭條打線咁唔穩定隨時比人完封都唔出奇

會第7局就換野尻投定反超先換

打中未呀屌

今日木更津嘅表現唔合格

換個一年級投手咩玩法

自爆玩法

係咪教練覺得可以收工
俾一年級出黎吸經

木更津又係衰教練on9?

木更津滿壘了

出埋代打都長打唔到 無計

唔想下關贏啊

gg

下關

估唔到下關咁勁，壓制住木更津

木更津啲表現真係一言難盡

應該玩完, 4:1

濟美同下關國際呢兩隊西波幾時收皮 ?

真係好少見有野尻咁大隻既選手

可能濟美連報德都做低埋

俾人dp埋
gg

dp 完場

無睇到，做咩比人dq左

雙殺

btw 今日頭三場先攻都係得四分

日大三對龍谷大平安，兩隊都硬野

不過今屆最好睇都係星稜對濟美呢場，太戲劇性，又熱血

我估木更津個教練應該同球員有共識
覺得依家成績已經收貨
所以用二年生同一年生出黎吸經
見野尻個樣都唔係太傷心

轉個鏡頭喊到7彩

鶴田真係好撚肥仔

頂我睇錯做dq
掛住趕assignment
點解打甲子園呢排我會咁忙

呢場應該精彩攻防戰，我揀龍谷

濟美唔叫西波啦，呢d熱血波我覺得幾好睇

呢兩隊真係終極符碌西波

濟美第一場對中央學園已經係贏得好好彩
第二場對星稜行運行到腳指尾

下關國際第一場都叫好啲，
第二場係好彩面對住一個唔識換人嘅監督
如果唔係，第九局一早收咗皮

有冇機會見到呢兩隊嘅比賽？

第九局肯定係互相error，死球， 然後滿壘再見全壘打

如果係真的話十級 on 9

龍谷大平安

冇可能啦

唔通教練覺得會打延長戰
留野尻延長戰用?

我覺得應該係有傷 (唔係好嚴重)

本來諗住一分內唔使佢搏， 對自己打線有信心

中出桐蔭10連發

希望將來職棒可以見返野尻

btw 點解冇人講今日近江？

原來今日先發嘅林優樹， 今日先失第一分

之前兩場嘅防禦率係零

跟住第九局換金城登耶， 即刻跌咗三分
金城登耶 原來係春甲嘅Ace， 但係呢幾個月竟然比一個二年級生超越咗

林優樹球速冇140， 不過都好多三振

仲有浦和學院 渡邊又係痴線

可以完投完封仙台育英

佢真係奇跡選手
1米68
變化球同控球都好好

我睇好佢，啲投球好穩，瘋狂三振

個樣仲好嫩

希望佢仲有得高
咁嘅身體條件完全阻住佢發展

八強桐蔭對浦和，金足農對近江

咁矮好難球速有成長
even打者咁矮都冇幾多個強打

MLB個Altueve簡直係神奇

所以渡邊潛力大啲，身高手長

高水準比賽
勢均力敵
邊隊輸都可惜

龍谷係咁E，輸都無野好怨。

頭先個球其實係唔係三振來

觸身

最後一個出局數永遠係最難攞

嚟緊係234棒
好危險

就講就三振

觸身前個下E好傷，明明下庄變成被隊友累。

聽日頭場7點要起身.... 呢到應該得我撐大桐

Me

龍谷輸埋

桐蔭支持者，有桐蔭既地方就有我
好彩我呢邊係慢日本一個鐘先唔洗咁早起身

最後個error

呢度最多支持者應該就係桐蔭

利申：浦和

敵人嘅敵人就係朋友

利申：絕對反桐䕃

桐蔭

八強個人支持球隊

浦和=日大三>報德=金足農>濟美>近江>下關國際>桐蔭

下關國際贏埋木更津

大桐 男神

大桐打線真係好強

中心棒次好好J

暫時睇到而家最鐘意金足農
吉田輝星

突登起身睇

Homerun...

根尾 hr

一嚟就hr

藤原狀態好似馬馬

根尾今日控球好好，浦和打線級數差啲

捉到路啦 一定直球第一球

有HR比你地bin c都抵

而家先來error....

又緊湊番

呢個時候換投

一換投就滿壘

唔覺渡邊冇力，球練又玩野

我都係咁諗，隨時玩出火

真係出左事

仲要輪到345棒了molamola

控球開始差 換人, 又屌
上次西唔換人 又屌

又換

明明頭先先追返兩分，而家又輸返5分

有時投到百幾球都唔換係有原因

On9,渡邊基本上可以壓制住打線，落後緊換投唔係諗住留力呀？

Error

瞓醒已經8-2

啲守備想點

個打線又輪左一圈

浦和根本就係渡邊carry....一換走就散晒

有冇學校可以打贏大阪桐蔭？

藤原守備範圍好大

履正社

唔好再講喇

第九局2出局嗰陣

竟然換走渡邊

凈低既球隊入面除左浦和之外，應該得近江同報德有機會一戰？
吉田恢復到既話金足農都有機會既

柿木打擊

金足農今日出唔出到線都成問題 無吉田, 無邊個頂到近江火力

日大三其實都唔差有機會贏到架

投手深度先難搞
根尾可以休息嘅優勢好大
金足農吉田要連投爭好遠

報德基本上係靠小園海斗， 同埋投手苦苦支撐

金足農又係靠吉田輝星頂住， 但係佢投咗幾百球之後， 仲維唔維持到咁高表現 都成疑問。

如果近江可以用投手車輪戰， 加上遇著大阪桐蔭打線熄火， 我覺得係有少少機會。

如果話成個八強， 火力勉強可以同大阪桐蔭一戰嘅應該只有日大三

好難相信唔係吉田先發
金足農同濟美一樣由預賽開始無用過其他投手

又HR....

完啦好麻

慶幸嘅係， 今日濟美同埋下關國際呢兩隊西波都會出局

藤原單場雙響炮

渡邊再上

痴線

桐蔭今場第四支HR

唔打啦 唔打啦

大桐今日著哂火, 唔通八強先係正賽

無打算放過渡邊

繼續投到的話當初根本唔應該換投
渡邊唔可以完全壓制桐蔭但起碼叫止到血
令浦和係可追範圍

估唔到浦和都大比數輸波 邊個阻止到大桐

賽前以為今場兩邊分數唔會差得太遠，點知桐蔭單靠HR已經夠贏

藤原個人已5打點

睇完八強d戲碼...第一間高校兩度春夏連霸應該無咩難度

濟美

一百回紀念再加春夏連霸, 呢個紀錄應該真係名留青史

仲要係第一間學校做到2次春夏連霸

新投手

桐蔭夏甲HR數已經超過左PL學園既紀錄，成為夏甲累計最多HR既學校

同埋今日都破左甲子園既最早滿員通知紀錄，今日5點40分已經出左滿員通知，連門都未開就滿左

說好的浦和好勁呢

西波美

滿壘

收皮啦報德

笑死 咁都想偷
低能仔

真係唔應該偷

山口今日

西美又贏

叫糊

西美

守住呢兩分啊

崩左

西美為呢場西波自製高潮

揮棒定squeeze 好？

贏左

西美
好波
下關今日出埋線就正

済美出線好啦，下關就不了

打爆埋桐蔭俾你睇
仲要係輸派大膠

決賽：
西美對下關

頭八局0比0

第九局 其中一隊投手150球以上

四壞球保送，滿壘，兩出局
然後再見觸身球

直到最後都係西波結局

其實我唔明白點解頭先 一出局嗰陣時

報德學園唔 squeeze ?

可能下一棒觸擊能力差/三壘跑者跑得慢，驚白白浪費左個三壘跑者

下關個捕手好似好勁咁，單局兩阻殺

自膠，日大三個捕手先啱

啦啦隊條女錯咗方向 後面果個叫返佢

下關真係幾勁

滿壘
下關上啊

等睇西美對西關

差啲就兩分

日大三個投手真係好掂
主要出局數都係捕手同野手殺返黎

好唔掂

下關投手，廿球就兩局
今次日大三真係大濟

前輩的遺憾由後輩達成

日大三打線瞓醒未？

今年係西美西關年喎巴打

望一望 然後喊到豬頭咁， 真係好感人

濟美今場轉左投手，之前未掟過

天冇眼

上三場都一個人完投
今場下半先換佢 抖下等佢聽日KO大阪啦

河村好穩

聽日好似抖 唔駛打

kobe做乜比人換左咁慘

星期日無，星期一，二準決賽同決賽

呢Round守得靚到

星期日先無波睇

日大三危危地，下関投手同d野手好穩

下關個投手可唔可以介紹下,
佢好似幾勁咁, 重要係第4棒
不過佢個樣好似好嚣張咁.
同埋一路都係用佢黎完投,唔用替補

如果佢場場投球內容都係差唔多都幾勁
先發黎講球數算係好少
變化球 球路上既選擇都好成熟
都幾似職棒靠配球取巧換出局數既投法

鶴田克樹 持久力同埋控球都好

算係職棒注目嘅其中一位球員

雖然佢係第四棒， 但係下關國際排 打擊次序同其他學校有啲唔同， 所以未必係上位打線勁， 有時候七八九棒都有機會長打

身形有d肥仔

佢身型加投球姿勢
執一執應該球速有得再上
宜家感覺主要都係靠上半身投球

原來而家日大三係一支安打都未有

唔知會唔會no hit game

有邊隊可以威脅到桐蔭春夏連霸

下關國際會唔會太勁

明明日大三打線......可能未瞓醒姐

日大三兩個投手夾埋投左百二球....

下關一個鶴田投手至今投左未到七十球，高下立見

又夠鐘回帶

下關國際高校監督：文武雙全是癡人說夢

下關國際呢隊真係唔知落咗咩降
呢對波已經符碌到燈唔到

破功了

終於有hit

終於安打

符碌都係實力的一種

西隊們

個球證玩鳩佢
呢球比好球都得吧

睇嚟日大三都係拜拜

要由地區大賽打到呢一度
個人認為其實隊隊都唔可以用「符碌」帶過

佢講得岩喎
讀得書黎邊有時間練習

根尾：？

控球好好緊要，佢唔同球種落點都唔會離好球區太遠，加上佢投法感覺上比較慳力，場場掟都冇問題

我覺得佢身形令佢有體力上優勢

全國有幾多個根尾
對一個以前面對廢部嘅監督黎講
無資源無背景
咁諗當然無可口非

咁當然係

講笑咁講啫

淨係西東京嘅大會參加校都差唔多係山口大會嘅N倍，壓到優勝校日大三都唔容易

不過唔知點解呢隊永遠都係好好彩， 碌下又一場

所以比起普通高中生常見既燃燒生命投法佢既風格真係好成熟

訓醒了

機會黎啦

機會黎喇飛雲

唔該唔好燈

同分

三連爆

下關夏天完結了

感覺有啲失投，投左去紅中位。

其實監督呢個指示都幾撚醒
對面投手啲波其實又唔係話靠力量制壓既類型
與其比時間佢慢慢配球不如靠自己既打者打天才波
下下第一球就開始揮都咪話唔頭痕

你真係想睇西關對西美咩？

體力下降落點少少偏差就爆左了

日大三同我爆佢啊，唔好輸

完了

應該無人想睇，各位燈神緊記唔好燈日大三

cup了

反超

真係完結左喇下關

爆了

日大三頭6局都發夢

如果今日呢隊日大三對大阪桐蔭

實輸到爆廠

真
監督真係醒

厲害了！日大三！

但個監督都訓撚左七局

日大三恐成最大贏家

人地係名監督
兩個甲子園優勝，兩個甲子園準優勝係袋

日大三有可能會對近江

其實我想睇金農對桐蔭

想贏的話就要今局追兩分
延長戰一定係日大三有利

最後一個出局數

然後喺呢個moment， 下關國際 就會突然符碌 打出一個 二壘安打

可能hr 呢

日大三

準備 西美對西關

慘

下關... 真係臨尾香

不過一隊普通球隊殺入八強， 係抵讚嘅

辛苦曬啦下關國際

日大三晉級，準備睇吉田

鶴田用球數真係好少
對比果班14Xkm火球連發果班

下場近江應該睇高一線

唔該大家唔好燈

我想睇近江 對日大三

日大三man of the match 就係個代打
可想言之成場波本身打得有幾閪
個代打靚仔都好尷尬

呢個真
西波程度嚟講， 今日日大三係西過下關國際

其實今日鶴田真係唔錯， 可惜下関國際連一個似樣少少嘅二號投手都冇

唔知今日吉田仲有冇咁好體力火球連發

捕手佐藤英雄今場無名英雄

有如王牌投手既阿部隆也一樣咁重要

睇漫畫都係咁講，每間學校都不停搵投手，同埋培育投手，就係要應付甲子園既賽程，
所以大桐既策略同運氣都好好，
培育到兩個投手，加一個四刀流

利申講緊鑽石王牌

今場日大三井上廣輝同廣澤優都無出場
都幾痴線

又唔係運氣既
我諗名校規模通常每年都百幾二百個部員
點培育投手其實監督都好有責任

細啲既學校要搵個有質素既投手真係好難
下關呢啲有鶴田一個帶起成隊波真係好難得

一開波單局兩阻殺勁到

大阪桐蔭點會運氣好先搵到好球員？

呢啲棒球名門一係就自己出獎學金畀u15代表加入， 一係就本身吸引咗好多其他學校嘅強手加入

當你錢多名聲響嗰陣時， 就唔駛愁冇好球員

所以點解金足農出到吉田咁難得

係佢間學校d學生差姐，唔好講到無人做到文武雙全
慶應棒球部有唔少人係靠考普通科再入棒球部，雖然偏差值可能無70咁高，但都高過65
係佢個間特別廢偏差值先得37今屆最低，係到講人人無可能
一般豪強棒球部都講緊最低都要有40

今日近江搵佐合大輔先發

應該係想佢盡量食多幾局， 等林優樹
可以等到如非必要先出嚟閂門

不過其實都有暗湧

近江打線都幾多驚喜架

之前睇過一個表， 原來best five 26分， 都係等於偏差值60至62

大阪桐蔭真係靠名氣，實力同錢吸引人才
順帶一提大阪桐蔭棒球部得63人

第一戰 157球
第二戰 154球
第三戰 164球

吉田cls

燃燒手臂

偏差值高過65已經好癲，已經係全國最top7%內

慶應間學校既偏差值係75，今屆最高

桐蔭，日大三呢啲名門
要搵投手係易過普通球隊好多
你睇選手出生地就明

大阪桐蔭
大阪 5人
兵庫 2人
奈良 2人
京都 1人
愛知 1人
滋賀 1人
岐阜 1人
和歌山 1人
徳島 1人
愛媛 1人
佐賀 1人
北海道 1人

日大三
東京 6人
神奈川 4人
千葉 3人
埼玉 2人
茨城 1人
長野 1人
兵庫 1人

下關國際
山口 10人
福岡 5人
廣島 3人

吉田加油

呢啲人畢業之後 係可以免考試加入慶應大學

唔係點解學位咁貴

貴族學校中嘅貴族學校

有冇學校係全部都係當地人

多數喺預賽已經出咗局

開局好調

唔講咁多 西波又贏

大家可以留意下近江啦啦隊

佢哋演奏嗰啲歌多數都係外國啲pop

頭先就有一首happy

最接近可能係白山
三重 16人
愛知 1人
富山 1人

林優樹已經要熱身啦

一郎

沖繩代表我估9成9

原來有post講甲子園 一直唔知
等我仲孤獨睇

全部人都忍唔住要打滑球
無個打得中

po3

嚟緊台灣好似有個唔知咩基金，支援學生高中到沖繩野球留學

星期六日終於有時間睇

你啱
啱啱 check 咗
18人全沖繩出身

佢Slider投得幾靚， 有兩個變化嘅方向

想當年興南呢....

如果我係近江， 肯定不停界外球

佢隻手總有一日會軟， 去到第七局就會開始爆

應援+100 buff

又係投手戰

有馬諒啲配球都唔錯

佐合大輔 啲 slider 都投得好好

睇甲子園最開心係見到佢地享受比賽嗰種笑容，
呢樣真係睇職棒唔會成日見到

近江個戰術係咪鳩揮棒

成功啦

error 的影響

Nana sen yen cash back !

いつも誰かが待ってる

好啦 大家二壘都唔叻 打和 super!

危機

個二壘手想E幾多次 ?

無睇到日大三反cup

呢個廣告煩d定係世界盃個陣白花油煩d？

換皇牌投手出嚟

三壘打！金足農有機了！

好鬼靚

happy life happy home

林優樹望落好矮咁
但柔軟度好似好高

嗶豬哩廁！

個捕手好撚勁

1対1！！

squeeze play 喺高中實在好好用

因為高中生普遍冇職業球員球感咁好

點解唔可以訪問下學生妹

近江有三個棒球部經理人

偏偏揀咗個醜嘅訪問

細佬好嚴格
係咪平時蝦得人多

童言無忌

唔識日文，有冇得翻譯下

哥哥呀？哥哥今日就無撚用啦~
唔好成日諗住打homerun，比個安打短打穩穩陣陣貢獻下先啦~

睇落開始攰了

醒撚到

個投手開始唔穩定…
不過岩岩呢球處理得好聰明

做乜撚？

Double Play

跑都唔跑下俾人雙殺

一壘無跑，唔接殺一壘會焗死左兩個
呢啲真係職業級反應
唔會話無練過既，但比賽出現都幾罕有

啲打線可唔可以捱耐少少，廁所都未去完

邊度睇到呢幾句日文?

林個樣真係好童顏

打氣區訪問

吉田：你班仆街俾我抖下

個樣好似小學生

我唔想三分鐘就聽一次浦島太郎唱歌

8k

今次無

biz reach !!!!

家田陸翔又差啲error

其實係咪人人睇d廣告都一樣？
我啱啱係2個廣告

換投吧，攰喇⋯

mola mola

個一疊手漏接

球速一直係137，138附近

已經投咗五百幾接近600球

又係靠自己守備

隊友肯逆轉九局即刻比150你睇

超人咩?

今局真係好撚大命

昨日個場反超之後第九局就150左，重要係已經160球

自己嚟個HR啦

劇本

點知double play就好笑

嚇死我以為逆轉全壘打

安打please

好緊張

come 奇蹟之男

整個安打追返分先啦

頂住呀!!!!!!! 近江!!!!!

浦島太郎又唱歌

我都係

轉視點咪唔使睇

我今次冇浦島太郎

無出局一二壘

去個廁所就咁，搞咩

金足農夏天完結了

追唔追到和呢

個打者完全被佢撚

吉田，痴撚線

浦島太郎個廣告真係幾煩下

三連浦島太郎成功

細細粒又幾好波

我諗結局應該會好似達比修咁

哥哥快撚啲比啲野黎睇啦

頂住呀林！！

反cup屌你老母

同分跑者一壘

同我上呀!

頂住呀!

近江高校!

林仔d波唔快，但係好撚準

GOGOGO!!!

無死1,2壘

唔好燈啦巴打！

金足農金足農

Sayolala home run
Gogogo

金足農啊

我係吉田fans

會唔會四死，無死滿壘

等佢入職棒先支持啦

哥哥差啲收皮

我想睇多場吉田星輝熱投啊

滿咗

選球眼

滿壘0死
近江

無死滿壘

無出局滿壘

林優樹真係好可愛

點都犧牲打拎返分追和先

成個小朋友咁

屌

滿滿來一發

嘩 屌 搶兩分逆轉 有冇咁痴線

再見觸打

再見2分強逼進壘

林仔

抵金足農贏，啲判斷又快又準

真係奇蹟
捉住殺一壘個下就贏左

即刻跪係到喊

都話一定要犧牲打

近江監督會唔會心臟病發

今日仲要係佢59歲生日

攻守都技術擊倒

我要睇吉田對桐蔭

好感動 金足農世界第一

屌，0死滿壘黎窒機，f5完睇唔到點反cup
巴打可否講下？

唔緊要，下年見

痴線我都眼濕濕

Squeeze play

連燈仔一齊支持日大三吧

應該係

今日幾場唔計桐蔭都係3:2同去到最後先分到勝負

一定觸球博走離一個
點知兩個都返到本壘

呢兩隊都值得過濟美呢隊西波

林仔場場控球都好 心理質素又高
就係輸最後呢局

斎藤：0アウト満塁の1-1からピッチャーへのタイムリー内野安打で金足農逆転サヨナラ勝ち！

金足農真係場場熱血波

吉田打巢桐蔭

一次強迫搶兩分？
定連續兩次？
我一有番畫面就3：2

咁樣係計安打?

星稜嘅奥川下年見
創志學園嘅西又下年見
而家近江嘅林仔都要下年見

有幾多，真係可以下年見返？

squeeze play入一分 趁近江傳一壘返埋第二個

金足農全力校歌

計犧打

済美唔叫西波啦

近江捕手傳去一壘想趕一個出局點知輸多分
留個波係本壘最多呢轉都係和
會唔會係輸on9

係呀，一次Squeeze play 兩分
三壘跑者番本壘， 捕手即刻傳一壘，1 out

不過二壘跑者返到嚟

呢場2隊都好精彩打得

佢諗住搏二壘跑者唔敢直接跑返嚟

但係冇人出局下， 邊個唔搏？

投手傳

吉田話呢招有練過
屌 cut hero interview

老虎蟹都話佢練過

btw 吉田已經連續四場雙位數三振

係輸on9, 有d野急唔黎

投手接唔到拍咗俾捕手 捕手傳一的

唔傳就入一分兼no out 正常都會傳 無諗到二壘runner咁快

咪係
就算2 out我都博喇，最多打加時

正常捕手係唔會搏
似大意多
佢錯在唔記得牽制二壘往三壘跑者
小小假動作就唔會咁輸

其實理性d諗，近江犧牲打嗰下點殺都唔會阻止到sayonara win.

始終佢地都係高中生，未有足夠經驗去處理呢d波，先會出錯姐

咁我覺得係真有練過
如果無，只能講球員爭勝心好強兼好大膽
呢隊波心理質數好好

所以我唔會用on9呢個字，高中生咋人地，
用職棒水平去評論對佢地絕對唔公平

唔該哂幾位巴打形容番個play 我知， thz

其實係

就算double play都好， 二、三壘已經有跑者

一定要心理質素極高 先頂得住下一個squeeze play

講真林接唔實捕手第一個反應要接到再傳
講緊一秒內嘅事
好難怪佢
佢記得做個假動作再傳一壘就變 nice play

真係好可惜， 林仔

有馬諒都變成有馬尿 了

睇完甲子園啱啱好就轉去睇日職，呢期真係忙

呢啲play真係甲子園先睇到，熱血

請定假決賽睇大桐

懶就懶啦
你對唔對得住老細

決賽係濟美對金足農

想請埋星期一

星期二開波個陣要返學交assignment

如果排決賽飛要幾點開始排
如果金足農入到我更加想去睇

4強第二場去到第7局好出去開始排啦

比個參考你今日d人為左睇頭場桐蔭排到球場未開門已經要宣布滿員

金足農業上咗twitter 最熱門hashtag

星期一朝早就開始排啦你

呢下

好撚gay

毫無疑問 日大三對大桐啦

睇REPLY原來係三壘手傳
真心唔明做乜唔先傳本壘先

傳本壘打者實上一壘，係可以唔失多分，但係仍然冇out之下,都輸左九成，不過真係一秒既事冇得講

金足農對大桐

當然事後大家可以話佢貪心

但係如果真係做到( 其實相差唔係太多)

呢個double play會係非常關鍵， 會變咗做兩出局， 跑者係三壘，被得分嘅機會係大大減低

仲有一個好關鍵嘅地方大家要考慮，
在場應該冇乜邊個會估到二壘跑者無視停低嘅信號， 直接回本壘

通常練習嗰陣時， squeeze play 都係一人得分。

唔好話高校棒球， 就算職業棒球 都好少見到多過一個人得分嘅squeeze play

主將係唔係等如captain?

熱鬥甲子園好似暗地屌浦和監督咁
一路播桐蔭打爆浦和時一路 cut in 渡邊係外野嘅表情

睇熱鬥甲子園，講返金農呢場，都係咁熱血，好想金農入決賽

你地個熱鬥甲子園係邊睇嫁
我淨係睇到8 月17 號果個仲未有今日既

係返睇直播個網到睇
18號個日既熱鬥甲子園未出，要等第二日朝早先出

飯idol 有2個推都秋田出身 本身冇睇開今日睇左少少迷撚左 依家仲惡補緊啲棒球規則同戰術希望星期不瞓得明

*希望星期一睇得明

係

秋田出身嘅idol 唔通我哋有同好，推邊個？

乃團嗰2個

冇辦法啦， 唯一一隊唔反感嘅得返金足農

上啦，吉田

我覺得已經無人阻到桐蔭創下歷史

好似三國咁，大阪桐蔭就係華雄
金足農就係冇人識嘅關羽

而吉田就係松坂大輔

現實：西美贏

好唔爭氣咁笑左

金足農業・エース吉田輝星。横浜戦で中盤から左股関節痛。近江戦の朝は起き上がれないほどに悪化。試合前のアップで痛みは消え「行かせてください」と直訴。中泉監督は「お前の野球人生はここまでじゃないからよく考えろ」と伝えるも「やりたいではなくやれます。できるところまでやらせてください。

吉田已經傷o左

等於冇咗菊池雄星嘅花卷東

咁投法唔傷就奇啦

睇翻新聞好似係對近江前已經傷左

上面咪寫左對橫浜個場已經傷左

btw咁下場吉田係咪無得出，正常為左保護佢既話就一定捉佢去見醫生防止佢進一步惡化，佢再咁玩落去隨時會影響到佢既職業生涯

唔係手受傷，不過下場點都要休息啦

我知唔係隻手傷，但投球個陣唔係凈係用隻手，要用到全身好多唔同既部位，佢既然左股已經有關節痛，即係代表身體已經開始有問題，唔理既話真係會隨時惡化同出現其他問題，如果佢勉強投落去佢既職業生涯真係隨時玩完

右投左股關節真係有事
正常點都會影響佢投球時下半身 extension
球速控球都會有影響
普通左股關節傷正常無乜大後遺症
係驚為咗 compensate 成個姿勢出事
下半身唔夠力用上半身追返球速
影響埋手臂

想問甲子園d 紀念品 好似d 球衣鎖匙扣 除左amazon jp, 仲有無地方可以買到空運黎香港?

慘 同kano劇情一樣
得一個投手完投咁多場又咁密賽程好難唔傷

用智慧填補傷患

真

聽日幾點打

朝早九點先打金足農對日大三高,之後先係濟美對桐蔭

要返工淨係睇到桐蔭
本來想金足農入到決賽
吉田傷左應該真係88
差唔多場場投多過150球

藤原恭大 暫時有幾多本壘打

3支

上年中村太癲
想平紀錄都難

有無手足排緊

係咪要轉ip上官網睇架

我用ie先睇到
chrome睇唔到

唔駛 睇第一版有live link
或者dl佢個apps

我尋日睇佢啲精華要轉左ip先睇下
聽日我再試下先

【１００回目夏の甲子園】第１００回全国高校野球選手権記念大会 (4)

dl佢個apps用apps睇方便d

第一個網定asahi嗰個
我打算電腦睇

要關adblock

搵到個app啦

btw 去新post
第一版加左apps link

唔該晒巴打 搞到我仲專登轉ip睇

聽日準時9點番公司睇先 想金足農贏 又唔想見到吉田搵命搏

唔怪得chrome睇唔到

今日都係吉田先發

桑田真澄始球

巴打開咗新post喇

爆埋佢先

金足農先制

金足農

順手推爆埋依個

家農

無啦 一分都攞唔到 個勢係日大三到

好感動

推到toin番大阪

大阪打擊醒晒

新post